新年就嚟到啦 你哋由細到大係點處理你哋嘅利是？？？？？

唔知點解我會唔捨得拆開嚟用
就咁擺喺度又好似好嘥

10蚊雞有幾嘥

關你撚事咩

問吓啫

拆咗佢